啱啱喺楓樹街界限街放柴犬開大嗰位小姐，唔該入一入嚟

狗主執屎去垃圾桶揼係理所當然嘅事，我下次再見到會連埋今次你揼屎入後巷嘅事發片段upload 上嚟，麻煩以後處理好閣下寵物嘅便溺。

樓主有無當面屌？

梗係有，佢好理所當然又好委屈咁答我："嗰件垃圾嚟架！"

咁我就同佢講：嗰道有人出入，上面閣樓仲有人住，會出入，唔係垃圾桶嚟。

佢聽完冇理我啤住我咁走咗。

當時人睇到回應吓？

事發喺十二月一號晚，十點鬆啲至十一點之間